其實兒登班細蚊都係係youtube重溫黃子華啲棟篤笑，點解有面問人黃子華抽中共水時你出世未？

🤔🤔🤔

因為連登仔鍾意扮老屎忽，覺得自己威啲
好似有時出潮文，有人會笑人新會然
之後會佢地就會自我感覺良好
一樣道理

你前後句有咩關係？